{\intent	p: doctor గారు మా అమ్మాయి కుడి కంటిలో -6 power ఉంది అలాగే ఎడమ కంటిలో -8.5 ఉంది.	STATEMENT}
{\slot
doctor	B-medical_professional
గారు	O
మా	O
అమ్మాయి	B-familal
కుడి	B-location
కంటిలో	B-body_part
-6	B-mtest_value
power	B-symptom
ఉంది	O
అలాగే	O
ఎడమ	B-location
కంటిలో	B-body_part
-8.5	B-mtest_value
ఉంది.	O
}

{\intent	p: నల్లగుడ్డు మందంగా ఉంది, lasik చేయలేము అంటున్నారు.	STATEMENT}
{\slot
నల్లగుడ్డు	B-body_part
మందంగా	B-symptom
ఉంది,	O
lasik	B-treatment
చేయలేము	B-negative
అంటున్నారు.	O
}

{\intent	p: మా అమ్మాయికి కళ్ళజోడు లేకుండా చేయవచ్చా?	INFO_REQUEST}
{\slot
మా	O
అమ్మాయికి	B-familal
కళ్ళజోడు	O
లేకుండా	O
చేయవచ్చా?	O
}

{\intent	d: ఇప్పుడు మీ మొదటి ప్రశ్న వచ్చి పాపకి మీ పాపకి మీరు చెప్తుంది ఒక కంటికి -6 ఇంకో కంటికి -8.5 power.	ACK}
{\slot
ఇప్పుడు	O
మీ	O
మొదటి	O
ప్రశ్న	O
వచ్చి	O
పాపకి	B-person
మీ	O
పాపకి	B-person
మీరు	O
చెప్తుంది	O
ఒక	O
కంటికి	B-body_part
-6	B-mtest_value
ఇంకో	O
కంటికి	B-body_part
-8.5	B-mtest_value
power.	B-symptom
}

{\intent	d: అంటే చాన high power.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
అంటే	O
చాన	B-intensity
high	B-intensity
power.	B-symptom
}

{\intent	d: ఈ powerలో short sight, long sight అనే రెండు రకాలు plus power minus power ఉంటుంది.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
ఈ	O
powerలో	B-symptom
short	B-location
sight,	B-bodily_process
long	B-location
sight	B-bodily_process
అనే	O
రెండు	O
రకాలు	O
plus	B-mtest
power	B-symptom
minus	B-mtest
power	B-symptom
ఉంటుంది.	O
}

{\intent	d: ఇప్పుడు మీరు చెప్పింది minus power.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
ఇప్పుడు	O
మీరు	O
చెప్పింది	O
minus	B-mtest
power.	B-symptom
}

{\intent	d: 2 విషయం మీరు ఎమి చెప్పారు అంటే కంటిలో lasik అనే treatment power లేకుండా తీసే laser treatment సరిపడట్లేదు అని మీరు ఏ doctorని అయితే చూసారో ఆ doctor మీకు చెప్పడం జరిగింది.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
2	O
విషయం	O
మీరు	O
ఎమి	O
చెప్పారు	O
అంటే	O
కంటిలో	B-body_part
lasik	B-treatment
అనే	O
treatment	B-treatment
power	B-symptom
లేకుండా	B-negative
తీసే	O
laser	B-treatment
treatment	I-treatment
సరిపడట్లేదు	O
అని	O
మీరు	O
ఏ	O
doctorని	B-medical_professional
అయితే	O
చూసారో	O
ఆ	O
doctor	B-medical_professional
మీకు	O
చెప్పడం	O
జరిగింది.	O
}

{\intent	d: అంటే కంటిలో ఉన్న నల్ల గుడ్డు మీద ఉన్న పొర, cornea అంటాం దీని మందం సరిగ్గా లేకపోవడం వలన lasik suitable కాదు అని doctorగారు చెప్పారు అది correct.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
అంటే	O
కంటిలో	B-body_part
ఉన్న	O
నల్ల	B-body_part
గుడ్డు	B-body_part
మీద	B-location
ఉన్న	O
పొర,	B-body_part
cornea	B-body_part
అంటాం	O
దీని	O
మందం	B-symptom
సరిగ్గా	I-symptom
లేకపోవడం	I-symptom
వలన	O
lasik	B-treatment
suitable	O
కాదు	B-negative
అని	O
doctorగారు	B-medical_professional
చెప్పారు	O
అది	O
correct.	O
}

{\intent	d: కాబట్టి lasik చేయకూడదు.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
కాబట్టి	O
lasik	B-treatment
చేయకూడదు.	B-negative
}

{\intent	d: ఇట్లాటి పిల్లలకి ఈ రోజూ మనం ఈ రోజులే కాదు గత 20 సంవత్సరాలుగా చేస్తున్నాం. అది ఏంటి అంటే కంటి లోపల lens అమరుస్తాం. మనం బయట పెట్టే contact lens ఏ permanentగా కంట్లో పెడతాం.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
ఇట్లాటి	O
పిల్లలకి	O
ఈ	O
రోజూ	B-time_period
మనం	O
ఈ	O
రోజులే	B-time_period
కాదు	O
గత	B-time_period
20	B-time_period
సంవత్సరాలుగా	B-time_period
చేస్తున్నాం.	O
అది	O
ఏంటి	O
అంటే	O
కంటి	B-body_part
లోపల	B-location
lens	O
అమరుస్తాం.	O
మనం	O
బయట	O
పెట్టే	O
contact	O
lens	O
ఏ	O
permanentగా	O
కంట్లో	B-body_part
పెడతాం.	O
}

{\intent	d: పెడితే అది lasik laser లాగానే	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
పెడితే	O
అది	O
lasik	B-treatment
laser	I-treatment
లాగానే	O
}

{\intent	d: మీకు చూసే వాళ్ళకి చేసినట్లుగా తెలియదు, మీకు full vision వస్తుంది.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
మీకు	O
చూసే	B-bodily_process
వాళ్ళకి	O
చేసినట్లుగా	O
తెలియదు,	O
మీకు	O
full	B-bodily_process
vision	I-bodily_process
వస్తుంది.	O
}

