{\intent	p: doctor గారు మా బాబు cricket ఆడుతుంటే ball వచ్చి కంటికి తగిలి కన్ను ఎర్రగా మారింది.	STATEMENT}
{\slot
doctor	B-medical_professional
గారు	O
మా	O
బాబు	B-familal
cricket	O
ఆడుతుంటే	O
ball	O
వచ్చి	O
కంటికి	B-body_part
తగిలి	B-trauma
కన్ను	B-body_part
ఎర్రగా	B-color
మారింది.	B-symptom
}

{\intent	p: medicines వాడుతున్నాము కానీ మాకు భయంగా ఉంది.	STATEMENT}
{\slot
medicines	B-medicine
వాడుతున్నాము	O
కానీ	O
మాకు	O
భయంగా	B-symptom
ఉంది.	O
}

{\intent	d: మీ బాబుకి ball తగిలింది అంటున్నారు. మీ బాబు వయస్సు ఏంటో చెప్పలేదు అండి.	STATEMENT}
{\slot
మీ	O
బాబుకి	B-person
ball	O
తగిలింది	B-trauma
అంటున్నారు.	O
మీ	O
బాబు	B-person
వయస్సు	O
ఏంటో	O
చెప్పలేదు	O
అండి.	O
}

{\intent	d: చూసుకుంటే వయస్సు కూడా చాలా important.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
చూసుకుంటే	O
వయస్సు	O
కూడా	O
చాలా	O
important.	O
}

{\intent	d: so ఆ ball తగిలినపుదు దాని effect కంటి మీద ఎలా ఉంది అనేది చూసుకోవాలి.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
so	O
ఆ	O
ball	O
తగిలినపుదు	O
దాని	O
effect	O
కంటి	B-body_part
మీద	B-location
ఎలా	O
ఉంది	O
అనేది	O
చూసుకోవాలి.	O
}

{\intent	d: ball తో injury కబట్టి generalగా blunt trauma అంటాము మేము.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
ball	O
తో	O
injury	B-trauma
కబట్టి	O
generalగా	O
blunt	B-symptom
trauma	B-trauma
అంటాము	O
మేము.	O
}

{\intent	d: so దీని వల్ల immediateగా మీరు కంటి doctor దెగ్గరికి తీసుకువెళ్ళి ఉంటే గనక కన్ను ఎర్రపడడమేగాక కంటి లోపల అని testలు చేస్తాము అన్న మాట.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
so	O
దీని	O
వల్ల	O
immediateగా	O
మీరు	O
కంటి	B-medical_professional
doctor	I-health_professional
దెగ్గరికి	O
తీసుకువెళ్ళి	O
ఉంటే	O
గనక	O
కన్ను	B-body_part
ఎర్రపడడమేగాక	B-symptom
కంటి	B-body_part
లోపల	B-location
అని	O
testలు	B-mtest
చేస్తాము	O
అన్న	O
మాట.	O
}

{\intent	d: చూక్కల మందు వేసి కంటి నరం మీద కూడా ఈ దీని వల్ల ఏమైనా affect ఉందా చూసుకోవాలి.	MEDICAL_EXPLANATION}
{\slot
చూక్కల	B-medicine
మందు	I-medicine
వేసి	O
కంటి	B-body_part
నరం	I-body_part
మీద	B-location
కూడా	O
ఈ	O
దీని	O
వల్ల	O
ఏమైనా	O
affect	O
ఉందా	O
చూసుకోవాలి.	O
}

