{\intent	p: మా బాబుకు కంటి చుట్టూ చిన్న చిన్న బొడిపెలు లాగా వస్తే చర్మ సమస్య ఎమో అని doctor ని సంప్రదిస్తే కణాలు విచ్చల విడిగా విడిపోతున్నాయి అన్నారు.	STATEMENT}
{\slot
మా	O
బాబుకు	B-person
కంటి	B-body_part
చుట్టూ	B-location
చిన్న	I-medical_condition
చిన్న	I-medical_condition
బొడిపెలు	B-medical_condition
లాగా	O
వస్తే	O
చర్మ	B-body_part
సమస్య	B-symptom
ఎమో	O
అని	O
doctor	B-medical_professional
ని	O
సంప్రదిస్తే	O
కణాలు	B-body_part
విచ్చల	B-symptom
విడిగా	I-symptom
విడిపోతున్నాయి	I-symptom
అన్నారు.	O
}

{\intent	p: ఒకసారి cancer doctorని కలవమన్నారు.	STATEMENT}
{\slot
ఒకసారి	O
cancer	B-medical_professional
doctorని	I-health_professional
కలవమన్నారు.	O
}

{\intent	p: ఇప్పుడు బాబుకి treatment చేయిస్తున్నాము.	STATEMENT}
{\slot
ఇప్పుడు	O
బాబుకి	B-familal
treatment	B-treatment
చేయిస్తున్నాము.	O
}

{\intent	p: బాబుకి ఎందుకు ఈ సమస్య వచ్చి ఉంటుంది? ఇది మెగితా పిల్లలకి spread అవుతుందా?	INFO_REQUEST}
{\slot
బాబుకి	B-person
ఎందుకు	O
ఈ	O
సమస్య	O
వచ్చి	O
ఉంటుంది?	O
ఇది	O
మెగితా	O
పిల్లలకి	B-person
spread	O
అవుతుందా?	O
}

{\intent	d: మీరు చెప్పినట్లు కంటి చుట్టూ అంటే ఒక పక్క లేదా రెండు పక్కల? అని మీరు మాకు స్పష్టంగా తెలియచేయలేదు.	STATEMENT}
{\slot
మీరు	O
చెప్పినట్లు	O
కంటి	B-body_part
చుట్టూ	B-location
అంటే	O
ఒక	B-frequency
పక్క	B-location
లేదా	O
రెండు	B-frequency
పక్కల?	B-location
అని	O
మీరు	O
మాకు	O
స్పష్టంగా	O
తెలియచేయలేదు.	O
}

{\intent	d: అలాగే విచ్చలవిడిగా కణాలు పెరుగుతున్నాయి అని అంటున్నారు అంటే అది చిన్న చిన్న బొడిపెలా గడ్డలాగా వస్తున్నాయా? లేకపోతే ఒక్కటే దెగ్గర పెరుగుతూ వస్తుందా అని మీరు స్పష్టంగా చెప్పలేదు మాకు	STATEMENT}
{\slot
అలాగే	O
విచ్చలవిడిగా	B-symptom
కణాలు	B-body_part
పెరుగుతున్నాయి	B-symptom
అని	O
అంటున్నారు	O
అంటే	O
అది	O
చిన్న	B-medical_condition
చిన్న	I-medical_condition
బొడిపెలా	I-medical_condition
గడ్డలాగా	B-symptom
వస్తున్నాయా?	O
లేకపోతే	O
ఒక్కటే	O
దెగ్గర	O
పెరుగుతూ	O
వస్తుందా	O
అని	O
మీరు	O
స్పష్టంగా	O
చెప్పలేదు	O
మాకు	O
}

{\intent	d: అలాగే treatment మొదలు పెట్టాము అన్నారు. అంటే మీరు ఏ basis మీద treatment మొదలు పెట్టారు?	INFO_REQUEST}
{\slot
అలాగే	O
treatment	B-treatment
మొదలు	O
పెట్టాము	O
అన్నారు.	O
అంటే	O
మీరు	O
ఏ	O
basis	O
మీద	O
treatment	B-treatment
మొదలు	O
పెట్టారు?	O
}

{\intent	d: ఆ బొడిపె నుంచి ఒక చిన్న ముక్కను పరిక్ష చేసి పంపించారా అనేది మీరు మాకు అది చెప్పలేదు.	STATEMENT}
{\slot
ఆ	O
బొడిపె	B-medical_condition
నుంచి	O
ఒక	O
చిన్న	O
ముక్కను	O
పరిక్ష	B-mtest
చేసి	O
పంపించారా	O
అనేది	O
మీరు	O
మాకు	O
అది	O
చెప్పలేదు.	O
}

{\intent	d: so incase ఆ బొడిపె నుంచి biopsy చేసి report అన్నా మీకు ఉంటే మాకు ఒక్కసారి అది తెలిస్తే easyగా ఉంటుంది చెప్పడం.	STATEMENT}
{\slot
so	O
incase	O
ఆ	O
బొడిపె	O
నుంచి	O
biopsy	B-mtest
చేసి	O
report	O
అన్నా	O
మీకు	O
ఉంటే	O
మాకు	O
ఒక్కసారి	O
అది	O
తెలిస్తే	O
easyగా	O
ఉంటుంది	O
చెప్పడం.	O
}

